晴天啱聽咩歌

如果…陽光
you are my sunshine

晴天

比你講咗先

Yeah, it could be a gray day
If you're lonely
A little rain suddenly turns heavy
But a whole lot of love can make the clouds go away
Maybe the time for us is now

bad day

藍藍天空高掛我的夢

國歌

雷安娜嘅太陽留住我

燕尾蝶

從前從前 有個人愛你很久

登陸太陽

終於好天氣
晴天陰天雨天

故事的小黃花

如陽光伴我……

不要防曬